屏欣苑點睇？

有朋友叫我星期六陪佢去睇樓 點去的

咁快有盤放啦？

好新㗎咩？

好似係近呢一年先入伏既新居屋
喺正天水圍西鐵隔離

伙

深圳灣隔黎
日日探魚喜茶不是夢

已補地價？

聽我個friend講係自由市場

啱啱喺google map睇原來要轉兩次車去
早知唔好咁口響應承

有冇咁平呀...天盛好似都唔至呢個價喎

等錢使掛....？

西鐵一落就係 大西北黎講算好方便啦...你仲想點

可能係其中一個

應該係香港鐵路沿線最平既上蓋項目
叫乜都有咁囉
要習慣出市區半個鐘至一個鐘
罷搭黨鐵嘅話日頭各區都有巴士
夜晚有九龍通宵車

啱啱上網睇天盛個價 原來460都差唔多
你接受到住着大西北咪睇吓

真 平價地鐵盤

係咪算抵住?

咁我到時搭地鐵去

唔介意係居屋嘅話 實抵過龍門 yoho架 又新又平咁多

對面村屋700呎唔駛呢個價

算係近天水圍站
凱樂苑近南昌都好正

住緊，配套都幾屈機

始終有分別

咁快有得賣？ 今期居屋仲有上次賣淨d屏欣苑單位揀

綠表價？？

綠表價今期仲賣緊2字頭 480應該白表掛

打工仔嚟講幾正

咁平？！有冇呢個咁近西鐵先？

抵屌 不過天盛better

舊年入伙，一年就可以賣??

2016年比首期，鎖3年不可轉白表
2018年尾先正式入伙
基本上一入伙已經賣得

thanks原來計首期

到時影相畀大家睇下個單位

綠表好似要十月先賣得

自由市場的

屏欣2016年居屋17年揀樓，過咗ssd啦

無記錯屏欣呢個盤之前附近有街招收數佬追數
買之前問清楚業主解咗釘未

去後面條水溝呼吸下先
空氣好清新

望西鐵個邊會好嘈
嚴格佢唔係西鐵站上蓋，係則邊

天盛better

天盛好啲
夠大型
配套齊 有幾幢係私樓格式

估都係未補地價多

你約咗去睇？

星期六陪朋友過去睇

未補地價$10000簡直係市區價錢買山旮旯

個單位咁新，如果已補都賣呢個價就真係買得過 （如果係正正常常唔係凶宅的話），不過我覺得係個aa 想引你嚟睇多d, 去到未必係呢口價 或者係未補

利申： 有喺大西北睇開樓

應該係未補地價

代理話補咗

我係代理都唔會呃你呢樣嘢啦 補咗同未補根本上係兩件事 去到如果真係夠膽話未補嘅 即刻走囉 個世界又唔係淨係得佢一個盤

大西北居屋係萬零蚊尺，嘉湖都係貴少少

天盛有商場+7層既停車場 以前租$2500一個月只限住戶

樓齡爭咁遠

你住一世？

新樓喎天盛幾多年呀

傻架 假盤啦 真既你都要比ssd

你真係食米唔知米貴
天北最入廿年樓補地價後都一萬蚊呎
屏欣又新又「方便」，我估未補地價一萬蚊呎

唔知邊到方便 樓下野食得幾間 冇野買 最近又係去翻天盛

只可以話係天水圍最出
搭黨鐵方便
搭其他車繁忙時間實冇位坐
食嘢買嘢喺原區
一定冇其他天水圍區方便

商場有西餐 上海菜 酒樓 759 OK 聖安娜

上蓋？

半上蓋啦
西鐵站嘅巴士總站同佢共構
室內咁行30秒就係西鐵站

好似分別好大

但根本完全 廉租屋 咁嘅樣

依家啲居屋全部係咁
當年抽中有睇過下呢個盤差啲就落訂
的確個則係最令人卻步
不過交通方便係真嘅

唔只則～成個格局都係 「有去過 一直以為係公屋」

所以最後都係揀咗區內其他居屋
如果唔要佢 天盛都ok 不過樓齡大

屏欣苑未補地價10000
赤柱未補地價起碼值15000，話晒港島區貴重地段

又真係伏嚟

廿幾年啦

全藍店 但過新北江好多黃

除咗喺西鐵站隔離 仲有乜鳩配套可言

天盛都係居都差好遠 靚好多

有全港第二大圖書館

新樓又點成間公屋咁住埋啲人成班支那樣咁款

榮少、齊柏林熱狗、茶星人都係黃

咁又係既 而家啲居屋根本同公屋一撚樣

補左,自由市場

個停車場無得輸又平又有位

法團深藍今年免一年管理費解散之前派撚哂d錢去

好似要坐10年先可以補地價放自由市場喎，
夠兩年白居二就得。

你係咪記錯咗呀

補地價兩年就得啦

屏欣舊 rule，三年就放得，加上兩年幾樓花。。。賣得架啦，加上果陣係七八折，補地價唔使咁撚多錢，有補咗價嘅唔出奇

我住緊五百七十呎三房
屏欣好難講有咩配套，買個飯都要過天盛天耀

除咗新同貼住狗鐵，冇乜好
遲下我都諗住綠表放咗佢

舊rule正咁多
我要坐2年仲要放白居二

未夠3年做犯法野？

幾時睇樓都犯法

係咪放呀？有街坊想要三房喎
聽日個兩房佢都可能會去望下

屌聽日個agent玩嘢 本身約十二點跟住同我講三點先得

喺呢度住緊一房既都吹哂風知有呢個盤放住緊都有人謀緊買多間
有心既早d黎視察下，白表開480呢口價都幾多人爭，我覺得個價鬼鬼地，仲要向外圍西南開揚
都係果句，之前好似都有幾個單位有人追數
問清楚業主有冇借財仔查冊下有冇被釘契
樓下直頭有街招求放盤/租盤
住落無咩既正正常常，但d住客基本上同公屋一撚樣好多都無公德心

提提巴打小心風水問題
Btw信即有不信則無 好似係

錫條撚，屌那星果堆芝麻人成撚日喺走廊煲煙隊酒d煙頭就咁掉喺走廊度
一樓平台d垃圾掃極都有，掉m巾掉屎都試過

法團都未立就有班撚屌當正組法團係神教乜撚野衰野都賴無法團
仲已經諗定點喺法團呃翻筆夠膽死諗住屋苑裝太陽能板

公屋私樓大愛醜惡乜撚都齊

環境其實幾好既，自己屋苑三座有哂圍欄入面有球場遊樂場
有惠康7仔
有個街市仔又有熟食檔不過客流差d
始終個街市唔係入邨必經成日拍烏蠅執咗都好幾個鋪
執下執下少咗野買就個個行去天盛買餸食野

隔離就係圖書館室內泳池仲有個室內遊樂場
落元朗市就輕鐵K65, 返屋企就揀276 276p都得

仲有，有平台花園，同埋周邊就係車廠同坑渠，超級多蚊

綠表個AA 話十月先有得賣綠表

岩岩屎忽痕上網check，b座一層有34伙，33層高四部lift，公屋最盡一層幾多伙？
坦白講啲公屋住戶俾錢換都係想改善生活環境
屌你一層成34伙，繁忙時間真係幾撚頭痕
不過呢個盤自由市場價10k呎就應該鳩嗡多，比佢差既大有人在亦賣得仲貴

咁嘅環境 真係睇唔到有咩好